牛油果係生果界之最🥑🥑

整奶昔, 整 sushi，就咁成粒啪都正

飲又得, 食又得
不服來辯

岩先整左杯

服，絕對係super food
不過ok貴

牛油果軟殼蟹卷

麒麟果係痾屎之最

配多士都好正

好貴

點先叫靚 食得

加塊芝士

吃埋個核

輕輕禁一禁粒的，如果一禁就凹嘅話就係熟，已經可以食得

我試緊種粒核

係，全部 good fat

琴日先用左兩個牛油果磨左牛油果醬點雞肉食，好好味
不過成兩個牛油果都幾溜下

成粒啪的話，甜食可以試加沙糖

咸食就加豉油

沙律必備

識食
磨完加埋番茄粒就係 guacamole

下次可以試下
我琴日都係落左蜜糖黑椒同鹽去吊味，食完好飽，高纖又多好油嘅super food

多士配牛油果加蛋加 bacon

飽到仆街...

如果粒的凹 個身唔夠軟呢？
睇片話要睇埋粒的入面咩色

之前M記出果隻牛油果雞排包
好難食

會攞牛油果打J 打打下啲油會溶溶地 樓主要唔要我用完個啲

樓主杯野點打？有無加乳酪

識食